香港黎講咩職業係少黑材料，又受敬重？

1.郵差
2.消防
3.地盤佬
我會揀呢3個

太空人

2, 3應該全部都叫雞? 2仲加埋溝女

不過MK壇本身都多狗公 應該冇人批評

醜聞就得啦, 黑材料

郵差

熱到仆街

清潔阿姐

黑你老母個西材料

真係唔知黑材料係大陸term
Sor

最撚白係連登仔

好高尚

第三項係大把黑材料啦

物理治療師

鍵盤戰士

叫雞都黑材料？

黑材料

原來溝女叫雞 係醜聞黎架？

消防咁多垃圾都講